咪撚再講「你好好係我唔好」

呢句野真係好撚黑人憎

上一段感情都係因為呢句 收左皮

你好差我想搵第2個 人地好過你
你想咁? 真野唔好講

我識左第二個 所以我想同你分手 真人真事

最撚on9嘅分手理由

你好好但你唔夠好

但佢又唔係有第二個
我好好但係要飛我 然後用朋友既身分吊住我⋯⋯⋯做乜啫

我上一個都係咁 最後頂唔順unfd左佢 block晒佢所有野 我唔想再比假希望自己

x2
我都知自己好好
只係我嘅好唔係你要嘅野

佢好好但我唔好

反正認衰又唔會有損失

你好好都要人地鍾意先得架

比我好嘅男/女仔等緊你

you deserve better than me

x3

男人唔壞。。

我絲

我上段感情都係因為咁分手
朋友個次又係
講呢啲有意思咩

跟住下一秒佢sd左同第二條女既床照俾我

上星期都聽完呢句 如果真係中意 點解唔試下將自己變得更好 反而係講呢啲on9理由 要分手就直接講原因 死都死得明白啲 真係廢話黎 好黑人憎

你好好我唔好